健身撚 點睇健身群組唔夠一個星期就99個案？

新增47宗確診健身群組累計99宗個案- RTHK

本港新增47宗新型肺炎確診個案，西營盤健身中心URSUS FITNESS群組繼續擴大，再多25名顧客及10名密切接觸者染病，群組累計有99人確診。

衞生防護中心指出，本地第四波疫情一直未完結，現時擔心有大反彈。

屌你老母班冇腦狗 死練爛練唔撚練下個死人腦
正宗四肢發達頭腦簡單
健身狗去驗肺炎個陣 順手驗埋智商啦

跳舞群組既鴨同健身群組既鴨
真係香港男人之恥
一d內涵都冇

鴨來

健身群組班無腦狗真係影衰曬香港男人

弱智閪仲貼緊依張FAKE NEWS圖

父狗俾gym撚洽過

佢地咁撚低智商
比我撚過就有

有腦就唔會繼續貼出黎啦

點解街見d乞衣又冇事？

又係恐懼撚好煩

尋日架wor

其實右邊幅圖係邊度
屌細力啲成日見，但係唔好意思問

泰國

你咁能好打

屌屎眼唔載套

因為佢地鍾意俾阿婆奶lin lin

呀蛇自己係宿舍有得操就唔比人操